［良心歌手］Shine嘅徐天佑叫大家＂不怕＂

Shine有首歌叫＂不怕＂
一直敢言嘅天佑，今日自彈自唱為香港人打氣
仲話＂無論如何 我們不怕 香港加油＂
啲歌詞真係催淚過催淚彈
請大家好好珍惜呢位歌手

作曲：徐繼宗
填詞：黃偉文
編曲：何秉舜@goomusic、Goro Wong
監製：何秉舜@goomusic

誰人逃亡 留下結他
孩童遺落 木製的小馬
毒廢料中 有鑽石嗎
亂葬崗中 有百合嗎
穩守這 半廢墟 慢慢查

夷平屠房 然後種花
墳場原地 辦各種婚嫁
就算只得 滿眼敗瓦
定有生機 勝過害怕
軍車駛過 仍遍地綠芽

如何溶爛 仍是我家
怎麼嚇我 仍然留在家
若已不可講價 去打一架
人要倒下 至識向上爬

世界太可怕 便強大到 學會不怕
最愛要搶救 問誰又會 有空驚訝
衝向自己最怕 是最平靜的剎那
尋回內心 最暗力氣 那一下

世界再可怕 若無路退 便會不怕
妥協只得到 付完代價 還有代價
將你遇過 苦難 昇華 處變不驚 不用情緒化
身邊太多恐嚇 它只怕 你不怕

悠悠閒閒 嚐著雪葩
抬頭雲上 是戰機轟炸
若你一早 戰勝害怕
便作首歌 去記錄下
溶爐時代 你怎麼不化

世界再可怕 若無路退 便會不怕
妥協只得到 付完代價 還有代價
將你遇過 苦難 昇華 處變不驚 不用情緒化
身邊太多恐嚇 它只怕 你不怕
童年已過 無人送我們回家

世界太可怕 便強大到 學會不怕
勇氣說穿了 是無辦法 也得招架
一秒內 趕進化 直撲攔路的惡霸
平民被迫 變作俠客 也一下

世界再可怕 直行直上 直到不怕
見慣鬼屋了 被停電了 還震撼嗎
把眼下那 荒謬 昇華
處變不驚之力 仍有價力 仍有價

蒼天那麼奸詐 它只怕 你不怕
你不怕 我不怕

Shine...

Push